好苦惱…比朋友知道左個連登id

post都唔敢開
有時見到我係邊到留言就cap比我睇
唔通我連係網絡世界到講野都要比人知道

我知你睇緊架☁

唔識轉名咩屌

id點轉

同我交換account

我都差啲被同事見到我user name

你咁出名 費時啦

乜你又開新post呀

加密啦

佢都有account

me too , same situation

冇lu我都係換ac